蝕左一年人工

要坐返幾多年先可以回本

買左咩呀？

1 1038

一年幾多人工

20萬左右

搵咁多唔怕啦

撳機見到有準時出糧就算

同我一樣 日日好似俾錢老細番工咁

咁叫多

屌，我都有呢兩隻，兩隻都除淨前買

跌 1% 都冇20萬 ，樓主2000萬渣手

1仔坐1成差不多92-3
1038坐1成差不多64
呢2個價都唔係好耐
不過呢2隻都坐到廿萬點都重貨架啦

我1仔103買
如果無分拆真係難有起色 不過市賬值得0.7所以唔捨得放
相反我幾睇好1038個潛力
而且息率都高過1仔
手上無貨但二揀一我會揀1038

不過呢兩隻野都係無得短炒架喇

103
帳面輸足2成真係肉都赤
我剩買1038都係貪佢息好啲
長擺剩靠食息都唔輸得去邊

係好撚肉赤
而且感覺上1仔無乜升值潛力
淨係會分拆去套現

坐左好耐 高位個時買
加埋廿萬

我兩三年前買四手一仔年頭106放左一手
然後一直到依家

100+ 1仔 & 70+ 1038？

1038驚乜 5年內必升 起碼升幾十%

睇1038十年線圖仿佛看見700的未來。
P.s. btw 我覺1038 是好公司，不過市場果班不是理智人

忘了up圖

以為你買左德國贏